WHO SELLS BRICKS IN HONG KONG！！！

WHO SELLS BRICKS IN HONG KONG！！！
WHO SELLS BRICKS IN HONG KONG！！！
WHO SELLS BRICKS IN HONG KONG！！！
HONG~KONG~

你做咩鳩呀

有聲既屌

唉 連做狗間屋都 比我大

好洗腦

投資炒賣嗰啲叫「單位」，有人情味嗰啲先係「屋企」